[求救] update 左format factory 係惡夢既開始

今日手痕update 左 係乜都唔知既情況下就裝左好多野 依家開機慢左好多 有乜方法解決

推

大陸軟件

好耐都冇用過 印象中之前都唔係咁 點知依家中曬伏 金山 ah qq ah 乜春都裝曬

我諗我都係要將d 野放返入d drive 再洗機 段估佢唔會搞d drive 掛

有正經嘢唔用 係要用啲大陸嘢

而家大把網online轉format
仲要down format factory

今日晚返去試下先 好似幾好用咁

ps 琴晚用左win 10重設 好似快返

online轉format 先on9

試舉出兩個原因並加以解釋(4分)

online 轉 format

format factory 一早就係中國野
放舊野係你個 drive directory 你同步，同步埋舊野都仲得

咁點洗先得

佢d野有重要私隱lor。
如果公開或冇秘密的，唔用online轉format先on99。download apps咁易中伏。

洗機都唔識，仲話自己識科學

呢位同學仔得1分

係問淨係洗c drive 定係洗曬呀 傻仔 咁得閒 諗下用篤屎黎通靈好過啦 有0.001%既機會得 啫係得啦

咁都要問呀，科學家